有冇人解答我d 垃圾grammar問題?

he is gone
he has gone

she has been ....
she had been ....

其實應該幾時用

Then, how about he is gone and he has gone

冇野了 見倒

咁啱教學生有呢個位

grammar廢到好似完全冇學過咁 係咪應該買紅色果本grammar in use

is gone係被動式 (但呢度唔係好合邏輯)
has gone係現在完成式

不如用kill做例子
he is killed (by xx): 他被(xx) 殺了
he has killed xx: 他已殺了xx

其實你唔識可以唔答

諗太少

Btw呢本係你既私人note?

知點用,但唔識grammar唔知點教你

唔係, 只不過我scan完再整pdf
本嘢叫Certificate English Usage

睇錯解答垃圾programmer問題是否悲哀

求pdf

因為上邊is gone 個gone係一個描述「走左出去未」嘅狀態嘅形容詞？

如果用has gone可能就要specifically 講埋去左邊，否則句子結構上感覺不完極？而用is gone就強調返個狀態到

Yup, 係形容詞。「已經走咗」

都可以, 不過你用電腦睇嘅話會好辛苦, 要不停rotate, print出嚟會好啲
你download完就明我講乜
同埋唔建議完全冇底嘅人用呢本書。

都可以, 不過你用電腦睇嘅話會好辛苦, 要不停rotate, print出嚟會好啲
你download完就明我講乜
同埋唔建議完全冇底嘅人用呢本書。
連登有愛， 多謝巴打

衝出黎柒